＊正式宣布 New_God_美斯係CCTVB打手＊

屌你老母 成個底都係CCTVB
點解呢啲人仲生存得耐過肥屍

不嬲都係

推到佢單機

推到全世界都block佢